星國4男輪姦2台妺 全緩刑

新加坡籍男子劉偉城和3名友人去年底邀約2名台灣女子到租屋處喝酒聊天，卻灌醉2女，趁2女酒醉之際伸出狼爪，過程中兩女中的A女曾用英文哀求：「你們可以性侵我，但別傷害我朋友。」企圖保護友人，但她與友人B女仍慘遭性侵，4男被依乘機性交罪起訴，士林地院審理後，今判劉1年11月、緩刑5年；王琨駿1年10月、緩刑5年；陳俊穎1年9月、緩刑4年；林煒軒1年8月、緩刑4年，4人在緩刑期間皆須付保護管束。

其中劉偉城、王琨駿、陳俊穎一度遭檢方聲押獲准，直到法院審理時才獲交保，但今天4男均未出庭聽判，而4男原堅稱雙方是你情我願發生性關係，直到審理期間自知難逃法網，才均改口坦承趁2女酒醉不備之際，分別單獨性侵2女，其中劉及王承認當晚分別連續性侵A女2次，因4男已和2女達成和解，2女也表示不願再追究，並向法院請求給予4人緩刑。士林地院合議庭考量，4人在台灣及新加坡都無前科紀錄，已認罪並和被害人達成和解，且4人仍是大學在學生，若要他們在我國入監服刑，將使學業長期中斷，不僅不利回歸社會，也徒增社會成本，故依依乘機性交罪判處劉1年11月、緩刑5年；王1年10月、緩刑5年；陳1年9月、緩刑4年；林1年8月、緩刑4年，可上訴。本案起因劉偉城（20多歲）來台在某大學當交換學生，去年底，他的新加坡友人王琨駿、陳俊穎以及林煒軒來台找他遊玩，劉男於是邀約先前在夜店認識的被害人Ａ女，到租屋處喝酒聊天，Ａ女邀約Ｂ女同行赴約。4男2女於去年12月11日凌晨開始飲酒、玩遊戲，2女沒多久便不勝酒力，醉倒客廳沙發上，王男見有機可乘，竟色慾薰心，攙扶Ａ女到客廳旁的房間內，趁Ａ女無力反抗之際性侵得逞，王男離開房間後，劉男、陳男竟接著輪流進房性侵Ａ女，過程中Ａ女不斷大喊：「No!」沒想到，王男又再次進房，Ａ女已無力反抗，但仍哀求王男：「You guys can f××× me but don't hurt my friend（你們可以性侵我，但別傷害我朋友）」，希望保護同行Ｂ女，並又忍受2度性侵，可是此時Ｂ女已被第4名林姓男子另外帶上2樓房內性侵。

2名受害女子直到13日凌晨3、4時，才逐漸恢復意識，並趕緊整理衣物逃離，其中Ａ女立刻到警局報案並驗傷，警方獲報後，到劉男租屋處附近，將拖著行李正要搭捷運去機場的其中三名男子逮捕，雖受害Ｂ女表示不想面對冗長訴訟，不願追究，但因性侵案件是非告訴乃論罪，檢警仍依法偵辦。士林地檢署偵查後，依乘機性交等罪起訴4人。

睇到扯

成篇文好多AABB

You guys can f××× me but don't hurt my friend

犯罪心理上，Ｂ好難唔被扑濕

a: give me all sperm

You guys can fuck me 呢句真係好撚正

和解？

加左s

我都扯左

新加坡次次都係奇幻潮式大單野
劇情結局估你唔到

唔知佢比人fuck 緊果陣表情係點樣

唔想朋友分簿Ｄ牛奶奶

一定夾緊個西等班仔快Ｄ出

正皮比百合

b一定令過a

台灣真係痴線, 輪姦都可以判緩刑

b是乖乖女，a是公廁

有冇睇錯?
單野11日淩晨發生
兩條女直到13日凌晨先清醒

卓越幹練

坡仔 : You guys can f××× me but don't hurt my friend

A女

內文唔睇都算，標題都唔睇

48小時

fuck =/= hurt

台妹出名易媾易上係公廁 咁都要姦

屌你老母兩版喺度講台妹公廁 冇人覺得判緩刑有問題？
成班精蟲上腦

和解左

台妹收人錢和解！

係2個女仔要求比佢地4個緩刑 因為和解左
睇文啦diu

以為眾人皆醉, 點知自己係盲撚

媽好柒呀

勞資糾紛

睇緊第一段嗰陣喺度估個台妹會點用英文講，睇埋落去就知估中咗

可能屌到好high 飽哂 訓足一日先平復到所以唔追究

另外，初初睇以為新加坡咁手鬆判緩刑，再睇真啲就 .... 唔怪得啦，單嘢喺台灣審

精蟲上眼

屌你老味屌台妹咁抵既咩？
A女咪比人中出左6次？

你弱智
大大隻字寫和解同幫佢地求情
因大家都爽完

你老豆精蟲上腦生左你隻傻鳩出黎